達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。係完美世界M等你呀

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。

係完美世界M等你呀

點解仲有咁多人咁無腦？好心你地啦，人地擺撚到明借呢件事抽返個尾水，真係香港人既點解仲要支持佢，為左奶共奶到事前完全唔提及件事，到民意開始向我地呢邊既時候就出個ＰＯＳＴ講一直關注，關你老母咩，死左四個香港人啊，依家咁撚遲先出個ＰＯＳＴ，我知實有死忠話遲出都好過無出／出又屌唔出又屌，唔好當我地傻啦，明眼人一睇都知你條撚樣根本無心關注件事，當一件有意義／有影響力既事都要人地推n次屌鳩你n次先做既時候，本身件事都已經變左無意義啦。 我以前都成日睇奶共達，但係見到你咁樣牆頭草既態度，唔罷睇真係下唔到道氣。

會輕生嘅應該一早就unfollow咗呢條撚屌

呢樣真，所以佢講完真係無撚用，香港人啲錢就識賺，唔撚識幫返香港人